唔知揀邊間好

施主試下唔好咁執著

bu cie

係 因為話本部冇psycho讀
所以都諗呢間先

小孩子才做選擇
我兩個都唔要
乞食算

你想表達啲咩 識佢老鼠咩
Offer又唔係錢 鬥多就得喇咩
On9仔 讀完都晒學費

你諗邊幾間？

Oh fk同學？

你邊間

好彩唔係

你咩科？

不如你留tg傾啦

好少睇tg